{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046870",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "히든베이 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 朝食はバイキングで提供され、利用時間は07:00から10:00までで、大人は通常価格で39,000ウォン、小人は25,000ウォンです。 宿泊客の割引価格は大人が35,100ウォン、小人は22,500ウォンです。 プレミアムダブルとプレミアムファミリーツインは、従来のカーペット客室の他にもオンドルタイプの客室が追加され、チェックイン時に割り当てられます。 駐車は無料で、寝具の追加料金は33,000ウォンで、エキストラベッドの追加料金は33,000ウォンです。 事前予約はチェックイン前まで可能で、歯磨き粉と歯ブラシは別売りです。 宿泊客は無料でフィットネスを利用でき、客室のアップグレード要請時に33,000ウォンの追加費用が発生します。 ザ·キッチンレストランは07:00から22:00まで営業しており、ルームサービスは07:00から24:00までご利用いただけます。 ザ·ラウンジは10:00から24:00まで営業していますが、Emart24(コンビニ)は10月4日から10月23日まで工事のため、24時間営業しています。 サウナは06:00から22:00まで営業しており、利用料金は大人24,000ウォン、小人12,000ウォンです。 宿泊客の割引価格は大人12,000ウォン、小人6,000ウォンです。 フィットネスは06:00から22:00まで利用可能で、プールは11:00から21:00まで利用可能です。 毎月第2水曜日はサウナ、プール、フィットネスの定休日です。 キッズルームは09:00から18:00までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は07:00から10:00までの間にバイキングスタイルで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人の場合、通常価格で39,000ウォン、子供の場合は25,000ウォンです。宿泊客は割引価格で大人が35,100ウォン、子供が22,500ウォンとなります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "寝具やエキストラベッドの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加料金は33,000ウォンで、エキストラベッドの追加料金も33,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "歯磨き粉と歯ブラシは別売りですので、ご利用の際は購入が必要です。"
        },
        {
            "question": "フィットネスの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、宿泊客は無料でフィットネスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは11:00から21:00まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "サウナの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "サウナの利用料金は大人が24,000ウォン、子供が12,000ウォンです。宿泊客の場合は大人が12,000ウォン、子供が6,000ウォンとなります。"
        },
        {
            "question": "キッズルームの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "キッズルームの利用時間は09:00から18:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 434
    }
}